幾多連登仔聖誕農曆年book了港航及HK Express

恭喜曬

參加咗康泰旅行社嘅各位都一樣

康泰都係海航系

聖誕應該無事既
農曆新年就真係好牙煙

新華都係

唔少連登狗公出埋條女果份，想到外地扑返幾日，可惜

無知一問香港快運都關事？

同問